點樣反駁沈默撚？

沈默都係一種表態
如果你地支持唔同人有唔同意見
你地應該尊重沈默

我唔識駁
但好撚唔負責任

通常電話入面會有挺胖虎圖備用
比佢地睇完再講

沉默就已經係一種表態

你唔出聲，惡人自然可以更加聲大夾惡

所以，響與惡勢力對抗嘅戰爭中，你沉默就等於表左態，等於響度助紂為虐緊

唔需要反駁，夠鐘佢地就會支持我地

勝利球迷